Můj nejhezčí výlet Já a moje rodiče jsme jedli na výlet už tři roky. Byli jsme v chatě na hory. Byla jsem překvapená, protože tam vypadá není stejné jako jsem přemyslela, ale moje rodiče byli spokojení. Ta chata už moc stará a asi už dlouho nikdo ne bydlí tam. Kolem chaty jenom stromy a někdy jsem viděla zvířata například: jezek, kralík a taky had. Opravdu se bojím hada moc. V chatě nebyl ani televize ani počitač. Ale viděla jsem hodně věcích, kterých jsem nikdy nepouživala a taky neviděla. Vratili jsme se doma a mluvila jsem jenom hezki ale nezvyklá jsem na to. Doufám, že tento měsíc pojedeme do nějaké zajímavé zemi a bez zvířatách.
